---
title: >-
    شمارهٔ ۶۲
---
# شمارهٔ ۶۲

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>جام لاله پر می شد وقت باده‌نوشی‌هاست</p></div>
<div class="m2"><p>می‌پرست را امروز باغ دلگشا صحراست</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>وقت می‌خوری دیدم گرمیی ز چشم او</p></div>
<div class="m2"><p>رند لاابالی را یار گرم‌خون صهباست</p></div></div>